你地女朋友見到你係街望女

俾你女朋友發現 佢地會點？
唔理 由得你？
一齊睇？
定即刻嬲 定俾佢屌到仆街？

仔女都一齊睇

女友仲眼利過我
大波妹都係佢發現先

係見到正野想喪𥄫之際
以經要開發腦部嘅小宇宙秒速諗一個籍口
Exp.條女件衫或對鞋幾靚
係被發現之後即答出籍口轉移話題落衣著度
兜到之餘行緊街又多個話題 winwin

女朋友仲望得多過我
有時仲會叫我睇啲豬扒中伏

你地一見到靚女就會話俾女朋友知？
叫佢睇？唔會自己偷睇？